阻差辦公定義

妨害公務，香港全寫「阻礙公職人員／警務人員執行職務」，俗稱「阻差辦公」，泛指以武力、暴力或恐嚇妨礙公務員（或警察）行使職權，或是侮辱（或意圖侮辱）公務員或公署。

如果佢想搜身既前提係show左張委任證先
同埋要拍片
一諗到呢樣就覺得法官好撚慘
睇住毅進仔亂鳩咁告

律政師都未必陪班POPO癲

【行動核彈】隊㝝WeChat妙法！借警察報料熱線一齊將騰訊列美國制裁名單！

詳情請閱：

佢阻礙私職人員呀依家班卜街佬

左差辦工 有違政治中立
政府以左差辦工之名入人
即鬼拍後尾枕 承認popo執勤欠中立
有必要降散po隊

左輪住晒

律政司先會

未必
告譚文豪都指示無case
今次明顯鳩拉嚇人為主

不過果條八婆都係亂黎架喎

你估律政會同你告咩
呢d連表面證供都唔成立的case
佢志在搵個理由搭你咋
呢d係面子工程, 嗰晚咁黎畀你幾個賤民落面
佢唔使搞返場大龍鳳? 睇戲都有啦
得罪左洪興, 唔搞你東星龍頭喪禮, 班兄弟仲有面出黎行?
仲有, 用得拘捕個字眼, 即係佢有曬證據提堂
唔係的話, 「涉嫌」只係叫你返去協助調查

屌 之前譚文豪最後咪律政司用不恰當罪名唔告放人
今次又會係咁高調拉低調放
做保安好多都大年紀 學識未必多
咁樣嚇一嚇一定會驚

我都唔會同班狗癲

即是以前油雞老未

阿sir話係就係